{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더퍼스트 효이스테이 광안리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは11時までです。 お荷物のお預かりはできませんが、隣の建物にある有料ロッカーをご利用ください。 客室内での調理や洗濯機の使用が可能です。 駐車は有料で利用でき、駐車場が狭いため満車の場合は駐車できません。 車両登録後のみ入車でき、入車前には車両登録が必要です。 駐車登録は建物の裏側の駐車管理室で行われ、登録しない場合は駐車料金がかかります。 宿泊施設は最大2名までご利用可能で、幼児1名様までご利用いただけます。 追加の寝具やアメニティはご用意しておりません。分別収集場は地下1階にございます。 連泊時は中間掃除をせず、退室時のみ掃除をします。 アメニティとしてはボディソープ、シャンプー、コンディショナー、洗顔料、歯磨き粉、歯ブラシ、ヘアドライヤー、ヘアアイロンが提供されます。 備え付けられていないものとしては、携帯電話の充電器、110V用変圧器、使い捨てカミソリ、コットン、くし、ミネラルウォーターがあります。 未成年者は予約が不可能であり、チェックイン時の割り当ての場合、特定の客室とベッドタイプを保障しません。 特定の展望の客室も保障されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "お荷物のお預かりはできますか？",
            "answer": "お荷物のお預かりはできませんが、隣の建物にある有料ロッカーをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理や洗濯はできますか？",
            "answer": "客室内での調理や洗濯機の使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は有料で利用でき、駐車場が狭いため満車の場合は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車登録はどこで行えますか？",
            "answer": "駐車登録は建物の裏側の駐車管理室で行われます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大2名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "幼児1名様まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊時の掃除はどのように行われますか？",
            "answer": "連泊時は中間掃除は行わず、退室時のみ掃除をします。"
        },
        {
            "question": "提供されるアメニティは何ですか？",
            "answer": "提供されるアメニティとしてはボディソープ、シャンプー、コンディショナー、洗顔料、歯磨き粉、歯ブラシ、ヘアドライヤー、ヘアアイロンがあります。"
        },
        {
            "question": "提供されないものはありますか？",
            "answer": "提供されないものとしては、携帯電話の充電器、110V用変圧器、使い捨てカミソリ、コットン、くし、ミネラルウォーターがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は予約が不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 384
    }
}